哈囉黑暗我老友

我再嚟同你傾計了

因為有個幻視靜雞雞爬過

我瞓緊嗰陣偷偷留下seed

郭富城嘅弱？